# Pattern "Strategy"

    Стратегия - определяет семейство алгоритмов, инкапсулирует
    и обеспечивает их взаимозаменяемость. Паттерн позволяет 
    модифицировать алгоритмы независимо от их использования 
    на стороне клиента.

#### Задание: *Иммитатор утиного пруда*

Спроектируйте простое консольное приложение иммитатора
утиного пруда.
* Спроектируйте класс Duck в котором будет 3 метода `quack,
swim, display`
* В пруду должны водиться 2 типа уток `MallardDuck, 
RedheadDuck`
* Спроектируете класс `DuckPondSimulator` c методом `simulate`
в котором будут выводиться в консоль результаты выполнения 
комманд передданых уток.